起火個D 求下你地遮晒樣喇 剩係帶口罩唔夠架 好多機影住你地嫁..幫推

已經睇到好多次 咁樣就算當時捉唔到你
第2日一樣好易捉到你
求下你地好好保護自己喇!!

自推1000次

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

保護措拖自己醒水啦
做乜要求人?

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

記者影就打啦

全部都影緊
有時係個機影住 手足入鏡放野入火入面 影晒

所有集會開始前，應先唱頌或奏《願榮光歸香港》

參加者應當起立，肅立致敬
右手置於心胸前
任何非宗教的頭飾應摘除並放置於左肩

係，保護好自己

認同

推

魔法師要小心 唔好燒到自己同手足呀

放火一定要包晒塊面

推呀

黑超阿 遮埋耳仔

玩魔法真係醒水
打鳩差佬都係告暴動坐十碌
告你放火係可以坐終身

同意

包得密實啲啊 好擔心你地

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

面罩係基本！

突發！有人唱香港國歌！

推
成日見到好多出手既手足都包得唔夠

一路睇一路想叫你地遮好D

已經講左好多次🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️🤦🏿‍♂️

自隊一打

醒少少啦

驚你比人秋後

東方話衰個人八達通

你傻？

推上熱門

😡

講左幾多次記者係報導真相 唔係幫我地
打咩記者呀on9

Push

推呀屌

保護自己呀

傻撚咗？

晚晚都係咁
無gear
無原因放火
無安全意識（唔諗逃生，hea企，散步）

睇有線重插見到有個啊叔直情冇帶口罩

我打你老母啊

捉到都冇事啦
狗扮示威者放火都唔係第一次

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

唔明點解可以勇到咁樣都唔遮

亦都唔明點解啲火為放而放

.

Push 帶頭巾啦

真 要完全遮晒先得
有都可以帶定啲出去俾佢地

好好保護自己

因為果d 係鬼

721831

推！
真心！
好多人真係冇防備心

必須推 好重罪架 小心為上

agger

Good evening sir

起碼都戴埋帽同面巾啦

啱

有冇人同我一樣覺得RTHK直播好怪
成日zoom啲人大頭

麻煩大家再加返頂帽啦，戴口罩真係唔夠

縱火終身呀大哥
包下啦

打online 反光面罩 眼罩 基本啦

推呀 好傻豬

推多次 見到得口罩心都離一離

推呀 真係保護性好低架

仲有一樣嘢，唔好燒膠桶同發泡膠得唔得，好臭呀

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

屌全世界同我帶多件tee!!!!!

不被捕
等通過 人權法

聽日美領!!

咪撚就係 你地係咪想有2000個被捕呀

保護自己

有你個樣仲易比人告暴動追到你行蹤

good evening sir

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

live 緊
直上網有COPY架...

放火拉到告到扒街

千其唔好呀

燒完街衣換件衫先返屋企

真 頭先睇到都o曬咀

推... sor 負皮左
幫手10次
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

求下你地包到實
除gear要離開mk先除
mk勁多cam
蹤火唔止坐10碌啊頂你地

pish

Blocked

On9 $0.3

推！

1.安全帽
2.口罩
3.面罩
4.眼罩
5.cap帽
6.手袖
7.長褲
以上7樣全部唔好著

求你地包得密實啲 保護好自己

魔法師遮哂耳仔同面仔呀

手足要好好保護自己

推 前線遮好啲啦

今日無事 以後搵晒證據就黎料架啦

新聞自由 新聞自由!

721

推 義士小心

不被捕，不受傷

縱火坐終身呀屌你老母
包到好似ISIS咁啦

推。

Tui

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

【外國文宣】首見英文版《願榮光歸香港》（with link）

玩深水埗xx場有冰巾 3蚊雞，熱嘅時候可以綁起當面巾防uv，戴左可以照飲水唔洗除，做運動必備

［太子/新屋嶺］唔好再呃自己 即刻set死線

邊度有?

白撚痴

小心熱成像儀

Pish

好想好耐 你地對耳仔同眼都要遮住

特賣場門口紙箱，尋日見唔到有黑色，不過有灰色/藍色，頂住先。12蚊店都有藍色，質地一樣，不過就係貴啲。淘寶見到有黑色。

有人好有心整左個page
教外國人點幫香港！幫手share出去！！
Beyond Lennon Walls: Ways to support the Hong Kong protests from afar

唔好咁蠢啦

We may have lost a battle but NOT the war
我地今日機場喺輸左但場運動未

聽日美領大遊行要齊人！

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

THANKSS TAOBAO唔買喇

深水埗真係有好多平靚正野，背囊防水套 9蚊，腰包幾蚊，防水鞋套等，仲有好多運動用品，就唔怕落住雨做運動，希望幫到你。

個套又邊度有? 特賣場係咩道? 元X街?

再推